1645 海納智能 ipo 討論區

大家點睇 有冇抽到？
利串20手玩下

終於有人開post P牌仔每日剩係開到一post

自動化M巾有冇人知有咩同類股 覺得幾有潛力

係機器製造商，唔係M巾製造商

自動化M巾機器股

好似冇咩人講

lm

有做口罩生產機

福建股

留名

抽

水貨

抽左3600股

40,000先真

點解要傷心

抽移卡定呢隻好？

福建股，非4大核數
留錢抽其他

why not both

唔知升唔升得起

可能成百倍

炒得起

中到一褲都係點算

又唔中

垃圾股有咩好討論